呢家餐廳啲質素真係愈黎愈唔掂

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

好幽默？

睇唔明你up乜春

你弱智人士？

即係食霸皇餐啦就咁走左去